伊利沙伯醫院一名一個月大嬰兒確診中國肺炎！

咁就一世

BB:啱啱先喺武漢死完一次